# Task 001

- простой самописный калькулятор в Main, который принимает параметры (выражение) через командную строку;
- должен уметь посчитать 2+2*2;
- разбить на методы то, что получилось ранее;
- добавить ввод выражения через консоль;
